想多謝幫手不合作運動嘅香港市民

話說小弟未過probation，公司又係中資
都諗住無咩機會罷工
但底子裡其實好想罷，唯有等被罷
所以有巴士唔搭，明知地鐵炒曬車都照搭

結果...HR都話如果返唔到工嘅可以休息一天

多謝大家我可以返屋企食返個午餐, 然後下晝見大家啦